好掛住ex

好想打電話啤佢

Go

你都好過我 我俾個ex blk9咗想搵佢嘅機會都無 快d打 唔好俾自己後悔

佢對你死左心，打過去你會接受唔到

我都好掛住我個ex我知道我會掛住佢一世

會係點？

垃圾分咗手架喇

個ex都好掛住你

Call me and let me know

有左第個未
如果你知道佢心已經有左第個 你會接受唔到

佢有

你有咩想講？ 幻想一下講出黎就得，唔駛真係講

有冇諗過佢唔聽電話。。

如果現實中都有呢個可能，幻想中就會肯聽。

屌你想等到佢結婚老去化灰咩
珍惜身邊其他人啦

搵啲野做下 分散自己注意力

其實打埋133 佢就打得通
點解我知 因為我都試過

我都試過打過去聽下佢把聲